話d樓跌緊班友係咪盲架

依家大西北over30年樓都要450萬呀，仲要好似大恩大德咁，跌我跌你老味咩

佢地智商跌緊

租樓日日賺 怕什麼

樓跌師

跌左起碼一成了。。🥺

好多人賣樓移民，等下啦

要跌到連登仔買得起至叫跌

嘉湖3房頂峰690而家550-580
2房頂峰585而家490-520
Yoho town 393 頂峰678而家608-630
433 頂峰720而家640-670
沙一頂峰620而家500-560
唔係無跌
不過跌10-12%左右就極強承接

其實用破頂價買樓嗰班人係乜心態？
依家啲成交價咁公開透明，點解可以比人買貴幾十萬都制？
有啲直頭高估價 >10%

寧買當頭起

下年年中至年底就見真章

原本正常情況要550，而家肺炎價450，仲唔係跌咩？況樓一年升少過10%當跌左啦

不嬲係跌緊10-20%

你想跌到$100先叫跌呀？

而家叫唔上唔落

跌到就嚟要燒炭喇 負資產呀
日日廿幾個電話call loan呀

香港樓價核爆都唔會跌 樓跌係fake news

pin this

大西北30年樓450萬你有意見，係代表你窮
唔代表無跌過
你查番1年前咩價位先啦

人地係講豪宅跌，上車盤硬過石頭

Yoho 393 做緊800萬
建議巴打們大手入貨
下個愛即升5成

跌到連登仔買得起先叫跌

嘉湖690係大3
而家550係細3喎，差成百呎

年頭肺炎剛爆放緊樓，個個鋤價。結果嬲嬲地封盤唔賣，租出

而家升多70 萬

跌？跌條毛咩

師兄好眼光，根本大把人有錢喺手，等緊靚價入市。邊會跌得去邊

依家會好d，升市你唔用破頂價根本買唔到
再者有無裝修都爭好遠，交吉同連約又爭好遠，好多因素影響

2018年6月22日美湖居 544呎 697萬
2018年7月16日 樂湖居 551呎 698萬
2018年7月23日樂湖居 548呎 660萬

史上最貴頭3間細3房
資料來源：土地註冊處

上面唔少人話幾個月升左幾十
我姑姐個朋友個伯父層樓年頭估價600萬
而家估價900萬
又執多3球
我中同個老豆個朋友
年頭層樓估價500萬
上個月1000萬放左
樓市gogogo

樓價唔同股價禁個制就市價睇到
要自己個個星期上土地註冊處睇最新成交價
再對比番2018年6月/2019年7月2個巔峰價
先可以得出樓價升跌
唔係上網求其尻up今日升100萬聽日升200萬就信
我自己都係睇30-40個屋苑同CCL/差估署指數
得出而家普遍比巔峰回左6-10%
個別屋苑比巔峰回左10-15%既結論（例如嘉湖、沙一、杏花村）
不過好明顯回10%已經好大承接
明顯跌唔到落去
睇黎黎緊一年都係CCL 170-185橫行

連燈仔話冇跌就冇跌！

岩岩收到電話
大同個老豆層樓年頭6球
岩岩950萬放左
9個月升超過一半
樓市gogogo

有巴打57x定58x買左嘉湖2房
果位巴打可以上下水嗎？

2房跌得少好多
史上最高585
而家普遍都仲係500-520萬

吹大d

今年由1月睇樓睇到依家
咁比起舊年個高峰真係跌左啲既
但應該無得再點跌
睇開個度前排第三波有啲荀野執
8月尾開始已經開始升返
不過去睇個時都多左人係移民放樓

大把人賣樓走，我身邊都幾個，唔洗心急住

都有好多移唔到民既等上車

頭兩間都係頂層連天台特色湖，計法都唔同
最尾果間就真係高價，而家跌左一百萬就真

個個業主就係你呢D 心態
比人鋤價就唔賣出租
冇人平放個價就跌唔落

一個半個業主等錢駛平放
好快就比人接左

所以再無不利因素，依個價已經接近到底。
當成個環境轉好，樓價股市一定起飛。

跌少少咪又係高位橫行
淡友都面對現實，跌少少無再出黎打飛機

跌少少（10%）唔係跌咩

我睇法係未來呢一年會係CCL 170-185横行
唔睇好未來一年破到190.4呢個頂
保就業11月完左之後失業率應該仲會升一排

跌左喇樓爆喇，係咪好平？你買得起未？

係業主又同你講咩

橫行咪即係繼續折磨淡友租租

樓價從沒跌過 係連登班公屋撚日日都想跌
上街示威破壞香港想整跌樓市 收啦

你又係業主不過睇淡果D？

無奈接受

不過full paid fear west

唔好燈 通常有個時間預期既都唔會點跌
要感覺上無止境跌先會係真章

連登規矩貼樓契啦
遮個人資料ok

汪、施 話跌到中秋就完

（即係叫你地中秋前好撈底啦）

個撚個湧入去大新北買樓
屌

On9 樓契咁撚厚，又值錢
擺係到唔見左，成舊磚冇曬價值
緊係擺保險箱

原來諗住貼下 差餉單
不過免啦呢期lihkg相繼間接自爆被咬

香港九龍買唔起丫嘛

自稱夫披業主，做乜唔襯依家高位賣樓呀？依你睇法越遲越跌得金喎

賣樓 好似賣股咁按個制 就得咩
唔講手續，賣完我訓邊

賣樓轉租，遲D大跌買返仲有賺喎

source?

租係人地既野，租約期滿隨時迫走你
買就自己，住成世都係我

我睇土地註冊處成交總結得黎
有無吹水你自己check番中美利香官網quote啲土地註冊處成交

你肯定成世都係你既？ 2047

咁呢d政治因素就另一話題

你睇淡都識strong hold重講到重點，人人都識strong hold，咁樓價可以點大跌呀？

呢個士碌架咁多次都有人中

大家知道你隻劏房雞偷老母差响單扮業主比人踢爆單野未？

痴線佬

隻劏房雞3zero無料到架

偷老母文件扮業主

我係講現在，唔係講將來
現在係少跌10%

點解跌咪因我有人急住賣樓移民囉
不認不認還需認，汪，施都接受呢刻小跌啦

講多無謂，睇下你乞求廣大連登仔認同嘅慘敗樣

鬥貼家產, 3zero VS 我唔係屈機男 2 總結

唔怪得係要同我係到「泥漿摔角」

我無話無跌呀

隻劏房雞3zero痴老母個劏房住

之前比人踢爆左借車影相扮大袋

條傻佬日日望死老母接遺產做真正業主

你睇隻劏房雞3zero比人踢爆幾緊張

日日要逼連登你認同佢有老母劏房住好幸福

否則就屈你廢淡住公屋

弱智

邊個緊張D自己知

又騎劫

你慢慢同人解釋你d圖唔係假既

總之我就住公屋做保安全部假圖

你有得痴老母個劏房住最幸福

劏房大業主3zero

日日網上扮大袋

現實做乞衣

啱呀

全連登你最有錢呀劏房雞

對樓主黎講唔到50萬買到淘大唔算樓跌

Agger

明明樓市有窄幅上落呢樣野

連登 on9 仔們就淨係識講一係升一係跌

成日開 post 爭一日之長短

垃圾

4百萬係跌左2成喎？so？
應該仲有空間跌

大業主3zero老母個乞衣劏房2016年買300萬

而家升到12M喇

你隻公屋廢淡收皮啦

個個得把口，佢地一定有樓？
最多得幾萬人走仲唔係一定有樓
大部份樓都俾大陸買起唔住

掉轉講，業主又唔肯貼住估價賣呢
除非真係趕住移民走人

利申 高出估價10% 放左

咪係 屯門40年樓都賣緊呢個價，係講緊成交價

巴打我同你一樣
有d 乞兒到幾皮野都鍘
嬲到我一野話唔賣
結果而家都升番晒，果D 乞兒都唔見晒

2014年買架柒頭，數都未識計，抵你嘉湖山莊都買唔起啦

真係無跌
但係估價跌左 , 我朋友睇好多都唔到價但佢唔買又成交左

利申:已經無錢買

咁勁就貼上來證明比大家睇啦死乞衣

今次唔好偷圖你睇你隻乞衣有咩貼？

我就做保安搵14500

想睇有錢人扮大袋

張契唔係o係銀行架咩

你叫大業主3zero貼啦

呢個post佢最有錢

又睇下佢今次會偷咩圖

網上睇估價少10-20%

3zero老母個乞衣劏房升到12M呀

網上假數你當真

弱智

跌喇

岩呀屌 好好地討論下唔知有咩好嘈 幾撚小學雞

因為大業主3zero老母個劏房只升不跌

你睇淡

所以你住公屋死廢淡

其實Homeprice準啲定銀行網？

人地夫披左可能擺屋企呢

ok，我今日呢度放過隻傻狗屈機男

你條撚樣張12M樓契呢？

又走數呀？

定係今次偷唔到圖？

比人踢爆偷圖就話放過我？

連登口交部

你又可以點唔放過我？

弱智

12M劏房大業主

真心笑咗 移民同賤賣有啲乜嘢關係 移民賣樓一定會降價？ 根本決定樓市嘅都係demand and supply

真係買樓係打上銀行估價部

多數如果差少少個價會照做mortgage比你

大家認住隻劏房雞3zero

偷圖貼上來扮有錢

點知比人踢爆發脾四

無錯

呢個時候要買樓一定低過估價先買啦

鋤就一定， 睇業主串唔串， 有d串會封盤唔賣/ 唔同你個agent work

所以其實香港無人等錢洗
個個寧願揸住層樓 話知你打仗
就係睇住依幾十年賣左就買唔返

同埋個陣次按係周街都按爆買幾層樓
按揭無審查 姐係好似呼吸plan咁

其實點解會有人想買有裝修
我買間平40萬 我自己搞咪仲好

大西北二手居屋未跌過

無錢吖返中環個啲咪會

因為無裝修個d都唔會平40 萬比你

寧願買有裝修唔使換咁多野

我見有啲盤同一呎數 可以差成90萬

多人移民多人賣樓 嗰demand 咪會跌

最貴換窗換地板厠所廚房

換少樣都至少差十萬， 仲要睇呎數

因為有d人唔想煩
我個friend做室內設計
早幾年就係買咗間有裝修
廢事煩

咁唔駛買
硬過鐵

大西北 夠鑽石能量底
因為夠平+新

痴線
唔平咪下一間

我覺得home price 最準最反映市價
恒生，citi 就估高d 比業主叫大d
中銀 果個就出名估低, 比買家睇

恒生算估得高?
我睇個屋苑恒生估緊630-660
成交價長期680-710...

想問homeprice係咪算準??

我覺得最反應市價（成交價）
我睇果間 恒生 水份高
中銀就踩好低

應該低估左?

跌到一蚊先叫跌？

好想put樓價

我睇開果2,3個屋苑調番轉
恒生低中銀高

就我睇開果幾個屋苑
恒生明顯低估左
不過聽聞成交價高估價10%內銀行都調節到借足MORTGAGE比你

落返3字先講

真係買到先講 好多經紀都唔同你講價 叫你等下先 業主最近係大聲番d

多人賣係都supply升啦經濟學家
你百佳入多啲米係咪啲人會食少啲飯

係跌左 不過都係貴
利申 持有物業

homeprice 最on9, 啲價低一截

Agger. 啲業主都比較old school ，其實佢地都係睇幾間大銀行架咋...

冇人買就會跌，但而家個個買樓，點跌？

時代廣場平左好多

咁移民走嗰班 點解要降價賣多啲錢先走唔好根本香港個樓市就有價有市

意思係 當好多好多人移民 香港就會少左人 咁冇咁多人搶啲樓 樓價就會跌 咁當然唔係而家 但可能不久嘅將來係會發生

賺夠喇 都想下手賺下
當係離開香港前 最後一點心意比香港人

咁即係短期睇跌, 長遠睇好?
大家都咁諗咁樓價又可以跌盡幾多?

會跌幾多真係唔知，不過可以好肯定既係，只要一跌少少有平野執，已經有好多人跳出黎接。即係其實好多人都已經有舊錢等入市。至於之後升定跌就睇多人承接定好盤急走多啲咋...

樓市一向係反應得最慢嘅野
你生意差左 第一時間就係買少啲買
零售最快見
但本身有買樓計劃嘅人
見經濟差 先會慢慢打取可能5至10年嘅買樓計劃
同樣經濟一好轉 你都唔會立即計劃買樓
一供供廿年

你點吹風都冇用，事實係99%人留低

痴痴地
升50%

第一次入房屋台睇post
好撚好笑 真係

多人移民 會降低demand
都可以嘈一餐

我移左民，仲keep 緊兩層樓，叫佢地慢慢等

有無其他factor 抵消或者程度甚至會否多人移民呢個point 都可以討論

但單純講多人移民呢個因素會令demand 減少似乎無乜可以爭論

總之就係升！
所有因素都利好！

仲未接受現實?

你屋企本身四個人開飯
有兩個走左
少左人要食飯
咪demand跌

好難明？

多人移民要賣樓
即係要走個個有樓做供應，定佢要走又要賣又要有需求買？
上文下理都唔識理解？
唔怪得你炒個tesla都炒得咁柒

多人走左demand 會少左都有得拗
笑撚左

屋企啱啱尋日賣左

真心笑左，移民賣樓咪影響左demand and supply lor😂😂😂

賣樓移民=多左supply
冇樓移民=減少demand

咁能簡單，至於多唔多人移民就另一個topic la

如果無每日150個，即一年5萬幾個
人口不斷流失又的確無錯嘅…

點跌連登仔都買唔起嫁啦
得果50k 人工點買？

中四econ題 / dse econ題

香港人移民數字增加，很多香港人都賣樓套現，請劃出樓市的供需圖

差20-30萬就冇問題
但朋友話誇張既差成一百萬
大多數都60-70

同房屋台大神們 真係溝通唔到

實不相瞞 我買tesla 已經賺突緊好多

大神們
AA狗

如果1000 萬樓差100-150 都好多

唔撚係?
講到依家好正常咁

97前移民潮有無跌過，睇下
移民等於賤賣？少年你太年輕了

你自稱夫披業主，又睇淡又話搞移民，但都識strong hold層樓…
人人都識strong hold , 咁樓價點跌？

賣完咪俾班支那人食嗮lor

同上年年頭比確實跌左一至一成半左右嘅

30萬至少

你買唔起就唔正常？

點得出嚟？

係

見成交係上車盤先跌喎